新民黨不同意撒回修訂《逃犯條例》

葉劉：有政黨反對撤回

多名行會成員昨日分別開腔。在林太宣布暫緩修例前一日仍公開稱政府首要是通過修例的葉劉淑儀昨表示，特首正式宣布撤回修訂《逃犯條例》沒問題，但有政黨不同意。她重申林太應向市民道歉，至於是否要下台，葉太稱不需要，但說林太要想清楚如何處理當下危機，否則市民每周都出來示威，「變成法國黃背心」，更無法開展其他民生工作。

私怨

姐姐又要推妹妹去死！

Like下個page ，反送中係長期作戰，三罷，不合作運動
長期作戰，理性，非暴力！

支持葉瘤追擊

新民黨食得屎

林鄭真係唔好落台 比隻范婦上道氣就散

緊係唔想佢下台啦, 而家接手仆硬街, 下屆再做都唔遲

孽瘤

林鄭政府已經係跛腳鴨，落唔落台其實冇所謂

但我地唔可以重蹈覆轍，要汲取五年前教訓
堅持不割席！不篤灰！
兄弟爬山，互勵互勉！

[兄弟爬山] 和理非對勇武自白嘅回應

真，撐葉劉，唔好比佢停，繼續硬推

香港人嘅團結靠你去維持，再推落去我諗下次起碼有300萬人走出嚟

孽瘤好波

選票表態 踢走佢地

最重要敢認啫！
唔好到時又話冇講過呀

妹妹

林太: 暫緩姐, 冇徹回呀

佢咁講 似無係話無出聲的政黨反對撒回
工聯會民建聯

佢就醒 想攬d 超深藍既票
夠佢自己選到就得
香港搵幾萬個on9 唔難

林妹妹又畀姐姐插一刀

文宣組好值得拎呢單野搞下長輩圖, 劏豬櫈掃把頭同佢個黨都要係重點宣傳對象

立法會 越亂越精彩

要新民黨滅黨

孽瘤對於入唔到閘條氣仲未吞得落

個掃把頭究竟企邊一邊架？

前後夾擊,係咪想逼死林鄭

爭做特首，兩邊通殺

掃巴頭真係好想煮成呢個女人
成日以為人地拎左佢特首個位

多謝葉劉 早排新民黨 已經係我樓下擺街站 仲好多人支持 依家仲唔變過街老鼠

建制私怨撚

推

私怨到仆街。鬼打鬼

佢下屆可以滅黨，今次連中立和理非都嬲，佢為左報復妹仔奠，仲係咁消費自己票源

又玩割席

佢越兩邊fing 越好
最鐘意睇呢d正苦內鬥

孽瘤擺明攬炒

收皮 換左你做你會做得好好咩

撤呀 打咗咁耐仲打錯

孽瘤左擰右擰一啲風骨都冇

好明顯為cap 紀律部隊公務員票

咁好大機會撤
佢永遠同淋病唱反調

撤回送中條例 學生不是暴徒

要新民黨票債票還

往死裏打潮文咁

精彩

葉劉 企硬啦一於，咁好打

咁佢同政府一定唔係你死就我亡

撤回: 葉劉 輸到仆街，出年選舉一定比其他保皇屌打
硬推: 葉劉 all in 成功，一定好撚得戚繼續9 up，政府比保皇黨用鳩打面

爽到

建制派之前嘅成功係因為團結，起碼表面上係，有西環大台
依家到佢地割席、篤灰、內訌！

我地唔可以蹈其覆轍，汲取五年前教訓
堅持不割席！不篤灰！
兄弟爬山，互勵互勉！

[兄弟爬山] 和理非對勇武自白嘅回應

，但說林太要想清楚如何處理當下危機，否則市民每周都出來示威，「變成法國黃背心」，更無法開展其他民生工作。

佢似 All in，不惜一切反777

old cat fight

好撚肉酸呀葉劉, 私怨到出晒面

驚家姐唔夠傷 再插多刀

寧左勿右

//否則市民每周都出來示威，「變成法國黃背心」，更無法開展其他民生工作。//

葉劉指導棋

將佢地做長輩圖

支持葉劉

葉劉睇嚟03年嬲到而家，終於有人會柒過佢，仲唔踢一腳

換呢隻劏豬櫈, 400萬人上街不是夢

孽瘤完全凌駕沐病

私怨力世界級

老女人之間嘅勾心鬥角真係好恐怖

工賊啦
麥美娟屌佢老味喎

有新一批文宣嗎

姐姐有難, 妹妹點可以見死不救

//葉劉淑儀昨表示，特首正式宣布撤回修訂《逃犯條例》沒問題，但有政黨不同意。//

葉劉=新民黨
佢講既"有政黨"應該唔係新民黨

妹妹別怕 姐姐係到

議案支持率係100%

777:唔好搞我後面

「變成法國黃背心」

係妹妹
掃把頭ao 年資高d

私怨撚
差在未呼籲示威者要堅持林鄭下台
不過林鄭下台都唔輪到葉劉做
繼續酸啦

葉留企硬

多謝政府為呢幾日咁灰暗嘅香港提供歡樂

以前既下屬依家變左做佢上司 唔嬲就假

為私怨與民為敵, 分分鐘成個黨啲議員位都冇晒, 除咗功能組別
你咪繼續撑, 到投票果陣我就要睇下 到底係你個鐵票勁, 定我地民意醒

新長輩圖應該講建制內哄

完全唔知佢想點，肉酸到。

沒有一個是無辜的

班中產仲係撐佢?

邊個撤回邊個就係鬼

唔該

開始叫佢林太

大家知咩事啦

推到沈默的大多數人變小數人

弊就弊咗啲深藍廢老只係會投民建聯同工聯會

笑撚到仆街
孽瘤無限助攻
另一邊潛晒水

佢張蓆得佢自己一個架咋嘛

葉劉好撚癲往死𥚃打

[求推]勇武派及快樂抗爭派請進(好重要)

基本上「和理非>deadline >衝，重複直至成功」正正就係馬丁路德金同Malcolm X嘅做法

葉劉真係好想777死

最後嗰句好似想班市民個個星期出嚟遊行咁

國歌法長輩圖

幫手推下

全香港最憎林鄭既人

撤呀，唔好再撒得唔得

[求推]勇武派及快樂抗爭派請進(好重要)

基本上「和理非>deadline >衝，重複直至成功」正正就係馬丁路德金同Malcolm X嘅做法

究竟佢插完未

建制焦土

係

[麻煩大家幫手share出去]
以經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下
個server會on99咁好慢 凌晨時份會好啲

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

吸鬼到公務員咩 大把公務員616出街
紀律部隊都炆水 得黑警會投佢咋嘛

班中產記憶力只有10日

召集網軍巴打
【召集大量連登仔】Fb反擊戰 (2)

佢意思係要林鄭搞埋佢d手尾先準走

葉劉想林鄭下台嘅程度會唔會高過泛民同本土？

睇嚟佢哋怕日日遊行係變法國黃心咁

以前你哋變成咁都唔怕添

hx巴打，已經加上
大家快d 幫手backup段片， 佢哋係咁剷啲片證明條片真係好重要真係畀佢哋滅聲嘅話點對得住陳醫生一番心血

呢單嘢真係好嚴重唔可以畀佢過咗就算

陳沛然醫生：我絕對不會供出爆料人，所有事情由我一人承擔。

醫管局呢單病人資料外泄要爆比全世界聽

(留意返)醫管局紅底單野嚴重性已經同送中條例差唔多，甚至更嚴重

極無恥!醫管局惡人先告狀

感謝陳醫生 一日內將香港市民抽離階段性勝利嘅打飛機感覺

原來HA單野 都上左Reddit worldnews

有片有證據 唔使log in㗎， 請back up

第一波已經link死晒,証明政府有幾唔想你班人睇到， 快幫手放上thisav, pornhub back up

女人真係……

篤灰

佢做特首應該忟啲
上次都唔俾佢上，又唔見得佢有咩後台
不要在公在私佢都要幫妹妹
箍返黎緊選舉嘅票
50萬人上街都俾人炒，而家200萬人
佢做局長時777仲係社署署長
點知而家特首又唔夠人爭
仲俾人做埋自己老細

每日一刀 明嘅☺️

孽瘤就識玩啦。
佢咁做
1，可以推林鄭去死
2，可以向北京表忠

一石二鳥，一雞兩味。

真心，呢招幾高

狗咬狗

push

姐姐好辣

女人報仇，十年未晚

緊係啦！百五張飛射落海都唔益佢，搞到佢柒到要同泛民R 飛

葉劉：打， 往死裏打，打狗怎能少了我

大家快d 幫手backup段片， 佢哋係咁剷啲片證明條片真係好重要真係畀佢哋滅聲嘅話點對得住陳醫生一番心血

呢單嘢真係好嚴重唔可以畀佢過咗就算

陳沛然醫生：我絕對不會供出爆料人，所有事情由我一人承擔。

醫管局呢單病人資料外泄要爆比全世界聽

(留意返)醫管局紅底單野嚴重性已經同送中條例差唔多，甚至更嚴重

極無恥!醫管局惡人先告狀

感謝陳醫生 一日內將香港市民抽離階段性勝利嘅打飛機感覺

原來HA單野 都上左Reddit worldnews

有片有證據 唔使log in㗎， 請back up

第一波已經link死晒,証明政府有幾唔想你班人睇到， 快幫手放上thisav, pornhub back up

兩個女人前世撈亂骨頭，血海深仇

啱啦
企硬
等畀全香港人知道

條八婆係sale梗畀中央睇，咁嘅環境佢仲可以企到好硬，唔似淋病咁渣

每個動作都係表現畀上面睇，佢啱做特首

真焦土

樂見港共互插

我笑到好撚衰

好彩佢唔係特首。。。 唔係真係奶野。。。

企係林妹妹嘅對面

果種怨氣已經濃到可視化

除左係連登推post，仲可以點分化佢地

佢推哂比容海恩就拍拍屎忽走人搏做特首啦

補刀

呢d咪好睇過咩大陸宮鬥劇囉
叫d C9啊叔啊婆啊伯睇下啦

啱啱出面傳緊柒婆會下台，條八婆 如果真係收到風，而家講呢番說話，真係畀佢搶先彈個馬鼻出嚟

唔知咩原因，中共好似唔信佢，連閘都唔比佢入，抵撚死

講真特首係唔需要市民的票，佢只需阿爺一票就夠

想容姨姨出黎講2句。

孽瘤等左呢個機會好耐 仲唔有仇報仇

唔撤回又要柒婆落台？ 我想睇下邊個會願意接呢個辣手既火棒

下次選舉幫佢地𠝹票

葉劉插左林鄭幾多刀
呢期日日都見到佢出嚟插

大家係咪唔記得左葉劉做保安局局長推23條有幾強硬

backup

新民黨
血債票償

最毒婦人心